中國國歌立法後耶人陳浩天點上位?

咪煽動班熱血青年繼續噓《義勇軍進行曲》(但耶人陳浩天自己就實唔會噓）